其實搞咗咁耐，幾時去赤坂迎賓館行下？

其實搞咗咁耐，幾時去赤坂迎賓館or皇居行下？
隔離就是駐日美軍基地，洗鬼驚比狗咬咩？
依加燒唔到呢個暴君真係唔安樂

空白回應想點